是日好味午餐 餓撚請入。。。

臭豆腐送飯

燒豆卜嚟

睇到都覺臭 返唔到轉頭

吉野妹吉左野未

就算係臭豆腐都好好食架

封塵中

食剩？

咁乾點送飯
Btw 蕃茄

份量係少啲但好食

唔乾架啲牛肉咬落好多汁

邊到黎

堅尼地城

又黎番茄 不了

How much?

吉 成日周圍走

蕃茄唔好食咩

98

係呀弘b
想同弘b食午餐

咁少98 有d貴

唔抵食

係，一上檯我都呆咗下，份量少咗啲

仲要等好耐

我都好想呀

食返吉野家咪算囉